想講返啱啱係天瑞羅馬廣場發生既事

因為我好趕咁突然知道呢個放映會既消息，
所以都即刻執哂D野趕出黎。
因為呢個時間大家都好趕，放工時間,趕住返屋企。
所以未必準時1930到到，我都遲左兩分鍾既。
想問下下在場既巴絲各種睇法。

1999

即係中間咪有傻仔既，就令到大家燥底。
我都明因為我坐係最上個位，睇哂一切野。
咁就全部人一地圍屌呢條友。就係咁

樓豬當咗呢個係FB地區group

加甜 plz

你傻左。

鳩叫緊

其實鳩叫好易。

我教大家，頭先個個位等。

講就講話勿相認，但真係好想大家出黎下傾下計

相認都有個方法，但要小心d大家。
時刻警剔。

大家知林進架啦。
搵一個時間大家去果度相認。
大家逐個介紹自己，同討論番未來天水圍應點走。
我有一個方法。可以令天水圍抗爭全面極端化。

我暫定1400咁計。冇黎個羅馬廣場既走開先。
有黎既，入去搵左林進或者其他人先。
我未必咁早到。

差不多

打籃BA